<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>Joy-Con Droid có hoạt động với thiết bị này không?</item>
        <item>Bạn có thể làm Joy-Con Droid hoạt động trên thiết bị này không?</item>
        <item>Joy-Con Droid có thể gây hại cho Nintendo Switch không?</item>
        <item>Tôi phải làm gì khi Joy-Con Droid bị ngắt kết nối sau khi rời màn hình Change Grip/Order?</item>
        <item>Tôi phải làm gì khi Joy-Con Droid không nhận được yêu cầu ghép nối?</item>
        <item>Tôi phải làm gì khi các nút bấm bị delay?</item>
        <item>Joy-Con Droid có hoạt động với tất cả firmware của Nintendo Switch không?</item>
        <item>Làm sao để tôi yêu cầu hỗ trợ hay các tính năng mới?</item>
        <item>Làm sao để tôi thêm giao diện tùy chỉnh?</item>
        <item>Tại sao ứng dụng cần địa chỉ MAC?</item>
        <item>Làm sao để tìm địa chỉ MAC?</item>
        <item>Làm sao để tôi thay sửa/xóa địa chỉ MAC hoặc tùy chọn Không hỏi lại nữa?</item>
        <item>Tôi có thể tham gia chương trình thử nghiệm không?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>
            <![CDATA[
            Ứng dụng này yêu cầu <b>Android 9 (P) hoặc cao hơn</b>. Ứng dụng dùng HID profile mà một số
            nhà sản xuất thiết bị không kèm theo trong <b>hệ thống</b>. Bạn có thể kiểm tra
            tính tương thích bằng <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rdapps.bluetoothhidtester">
            Bluetooth HID Profile Tester</a>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Nếu hệ thống không có HID profile; cách duy nhất để sửa là <b>Cập Nhật Phần Mềm</b>
            được cung cấp bởi <b>nhà sản xuất thiết bị</b>. Nếu bạn muốn dùng ứng dụng này,
            bạn có thể sử dụng <a href="https://lineageos.org/">Lineage OS</a>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con Droid</b> đang được sử dụng bởi rất nhiều người và tới hiện tại vẫn không gây lỗi gì cho Nintendo Switch.
            Thông thường, Nintendo Switch sẽ crash, khởi động lại Switch sẽ sửa được lỗi này.
            Tuy nhiên, hãy sử dụng <b>Joy-Con Droid</b> thật cẩn thận. <b>Joy-Con Droid</b> sẽ không có
            bất kì trách nhiệm nào cho các vấn đề xảy ra với thiết bị của bạn.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            "Ngắt kết nối sau khi rời màn hình Change Grip/Order" là một lỗi đã biết, nhưng
            vẫn chưa có cách giải quyết vấn đề này. Tuy nhiên, có một cách giải quyết tạm thời:
            <ol>
                <li>Đi vào trang Change Order/Grip.</li>
                <li>Đợi yêu cầu ghép nối Bluetooth nhưng <b>KHÔNG ĐƯỢC ĐỒNG Ý!</b></li>
                <li>Lùi một bước trở lại về màn hình Controller.</li>
                <li>Bây giờ hãy đồng ý ghép nối.</li>
                <li>Kết nối sẽ hoạt động lúc này.</li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Nếu <b>Joy-Con Droid</b> không hiển thị yêu cầu ghép nối ngay cả khi bạn đang ở màn hình <b>Change Order
            /Grip</b>, có một số thứ bạn phải kiểm tra. Hãy chắc chắn thiết bị đang có tên
            Bluetooth như là Joy-Con (R), Joy-Con (L), hoặc Pro Controller.
            Nếu tên đã được đặt đúng, hãy đóng ứng dụng và bấm vào thông báo để dừng
            dịch vụ. Vào Settings và chọn Disconnect Controller trên Nintendo Switch.
            Tắt bluetooth. (Có thể bạn sẽ muốn khởi động lại thiết bị Android của bạn). Một khi các bước này 
            thành công, mở trang <b>Change Order/Grip</b>, mở <b>Joy-Con Droid</b> và
            lặp lại các bước kết nối.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Một lỗi đã biết khác là nút bấm bị delay, kết nối lại thường sẽ sửa vấn đề này.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con Droid</b> đã được thử nghiệm với Nintendo Switch version <b>9.0.0</b>. Không có sự chắc chắn
            <b>Joy-Con Droid</b> sẽ hoạt động với các phiên bản firmware Nintendo Switch cao hơn.
            Hãy kiểm tra <b>Joy-Con Droid</b> để kiểm tra firmware mới nhất được hỗ trợ trước khi cập nhật Nintendo Switch.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Có một số cách để liên hệ nhà phát triển:
            <ul>
                <li><a href="mailto:allplaylive@gmail.com">Email</a></li>
                <li><a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid">Discord</a></li>
            </ul>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Bạn có thể xem qua một số dự án mãu <a href="https://github.com/YouTubePlays/JoyConDroidNESStyleController">NES Style Controller</a>.
            Nếu bạn muốn dùng giao diện riêng hoặc đóng góp các chức năng hữu ích hãy liên hệ chúng tôi.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con và Pro Controller</b> gửi địa chỉ MAC tới <b>Nintendo Switch</b>. Thông tin này được dùng để kết nối lại Switch và Controller. Tuy nhiên,
            ở <b>hệ điều hành Android</b> việc lấy địa chỉ MAC là không thể. Người dùng có thể tự nhập địa chỉ MAC để cải thiện
            chất lượng kết nối.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Hầu hết với các thiết bị, các bước này thường được dùng để tìm địa chỉ MAC:
            <ol>
                <li>Từ màn hình <b>Home</b>, mở ngăn chứa ứng dụng, sau đó mở <b>“Cài đặt“</b>.</li>
                <li>Chọn <b>“Hệ thống“</b>. (Bỏ bước này ở một số thiết bị)</li>
                <li>Kéo xuống dưới cùng và chọn <b>“Thông tin về điện thoại“, “Thông tin điện thoại“, hoặc “Thông tin máy tính bảng“</b>.</li>
                <li>Kéo xuống dưới chọn <b>“Tình trạng“</b>.</li>
                <li>Kéo xuống dưới bạn sẽ thấy <b>“Địa chỉ MAC”</b> nằm trong danh sách.</li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Nếu bạn muốn thay sửa/xóa địa chỉ MAC hoặc tùy chọn Không hỏi lại nữa:
            Mở menu bằng cách bấm vào icon ở góc trên bên trái, chọn <b>Đặt lại các cài đặt Bluetooth</b>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Nếu bạn muốn cập nhật tình trạng mới nhất của <b>Joy-Con Droid</b>, bạn có thể vào nhóm thử nghiệm.
            Tuy nhiên, hãy nhớ rằng nhóm thử nghiệm này sẽ có nhiều lỗi hơn và sẽ được cập nhật thường xuyên hơn.
            <a href="mailto:allplaylive@gmail.com">Email</a> hoặc tham gia <a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid">Discord</a>
            để biết thêm thông tin.
            ]]>
        </item>
    </string-array>
</resources>
