<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>L\'application JoyCon Droid fonctionne-t-elle sur mon téléphone?</item>
        <item>Pouvez vous rendre JoyCon Droid compatible pour mon téléphone?</item>
        <item>L\'application JoyCon Droid peut-elle nuire à ma Nintendo Switch?</item>
        <item>Que devrais-je faire si JoyCon Droid se déconnecte après avoir quitté l\'écran Changer le style/ordre?</item>
        <item>Que devrais-je faire si JoyCon Droid n\'obtient pas de requête de synchronisation?</item>
        <item>Que devrais-je faire s\'il y a une latence?</item>
        <item>L\'application Joy-Con Droid fonctionne-t-elle avec toutes les versions de la Nintendo Switch?</item>
        <item>Comment puis-je demander de l\'aide ou donner des suggestions d\'ajouts ou d\'informations?</item>
        <item>Comment puis-je ajouter ma propre interface à l\'application?</item>
        <item>Pourquoi avez-vous besoin de mon adresse MAC?</item>
        <item>Où puis-je trouver mon adresse MAC?</item>
        <item>Comment puis-je modifier/supprimer mon adresse MAC ou faire en sorte que l\'application me la redemande?</item>
        <item>Puis-je rejoindre le programme de test?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>
            <![CDATA[
            Cette application nécessite <b>Android 9 (P) ou plus</b>. Elle utilise la spécification HID qui n\'a pas été inclue
			dans tous les <b>Systèmes d\'Exploitation (OS)</b> par les fabricants. Vous pouvez vérifier la compatibilité via
			<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rdapps.bluetoothhidtester">
            Bluetooth HID Profile Tester</a>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Si votre OS ne possède pas la spécification HID, rien d\'autre qu\'une <b>mise à jour système</b> ne peut vous la donner, mise à jour
            qui ne peut être fournie que par <b>le fabricant de l\'appareil</b>. Si vous voulez vraiment utiliser cette application, vous
			pouvez remplacer votre OS par <a href="https://lineageos.org/">Lineage OS</a>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con Droid</b> est convoité par beaucoup d\'utilisateurs et n\'a pour l\'instant causé aucun problème irréversible.
            Il peut arriver que la Nintendo Switch plante, mais un simple redémarrage corrige le problème.
            Toutefois, utilisez l\'application <b>Joy-Con Droid</b> à vos risques et périls. L\'application <b>Joy-Con Droid</b> est fournie
			sans garantie.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            "La manette ne cesse de se déconnecter quand l\'écran Changer le style/ordre est quitté." est un problème récurrent mais
			il n\'y a pas encore de patch. Toutefois, il y a un moyen de contourner le problème:
            <ol>
                <li>Allez sur l\'écran Changer le style/ordre.</li>
                <li>Attendez pour la requête de synchronisation Bluetooth mais <b>N\'ACCEPTEZ PAS!</b></li>
                <li>Allez une fois en arrière, sur l\'écran des manettes.</li>
                <li>Maintenant, acceptez la requête de synchronisation Bluetooth.</li>
                <li>La connexion devrait être établie.</li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Si <b>Joy-Con Droid</b> n\'obtient pas de requête de synchronisation Bluetooth malgré que vous soyez sur l\'écran <b>Changer le style/ordre</b>,
			vous devez procéder à plusieurs vérifications. Vérifiez que votre appareil ait été renommé en des noms appropriés pour la 
			synchronisation, comme Joy-Con (R), Joy-Con (L), or Pro Controller.
            Si votre appareil est correctement renommé, fermez l\'application et appuyez sur la notification pour l\'arrêter entièrement.
			Sur la Nintendo Switch, allez dans Paramètres, Manettes & capteurs puis choisissez Interrompre la communication sans fil avec les manettes.
            Sur votre téléphone, désactivez le Bluetooth (il est préférable de redémarrer votre téléphone). Une fois avoir réalisé toutes ces étapes, 
			ouvrez l\'écran <b>Changer le style/ordre</b> puis ouvrez <b>Joy-Con Droid</b> et recommencez les étapes de connexion.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Un autre problème bien connu est la latence, une reconnexion résout la plupart du temps le problème de latence.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            L\'application <b>Joy-Con Droid</b> a été testé sur les Nintendo Switch allant jusqu\'à la version <b>9.0.0</b>. Il n\'est pas garanti que
            <b>Joy-Con Droid</b> continuera de fonctionner sur des versions plus récentes.
            Vérifiez toujours sur l\'application <b>Joy-Con Droid</b> pour voir la dernière version supportée avant de mettre à jour votre console Nintendo
			Switch.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Voici plusieurs moyens de contacter le développeur:
            <ul>
                <li><a href="mailto:allplaylive@gmail.com">Email</a></li>
                <li><a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid">Discord</a></li>
            </ul>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Vous pouvez vous aider du projet <a href="https://github.com/YouTubePlays/JoyConDroidNESStyleController">NES Style Controller</a>.
            Si vous voulez créer une interface similaire ou un script utile, contacter le développeur.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Les <b>Joy-Cons et la manette pro</b> envoient leur adresse MAC à la <b>Nintendo Switch</b>. Cette information est utilisée pour se reconnecter,
			mais sur <b>le système d\'exploitation Android</b> il n\'est pas possible d\'obtenir l\'adresse MAC d\'un appareil. C\'est donc à l\'utilisateur que revient
			la décision de fournir son adresse MAC pour améliorer la connexion.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Sur la plupart des téléphones, suivre ces étapes permet de trouver l\'adresse MAC Bluetooth:
            <ol>
                <li>Depuis le menu <b>Home</b>, allez dans la liste des applications, puis dans <b>“Paramètres“</b>.</li>
                <li>Sélectionnez <b>“Système“</b>. (Sur certains appareils, vous pouvez passer cette étape)</li>
                <li>Défilez vers le bas, puis allez sur <b>“À propos du téléphone“, “À propos de l\'appareil“, ou “À propos de la tablette“</b>.</li>
                <li>Défilez vers le bas, puis allez dans <b>“État“</b>.</li>
                <li>Défilez vers le bas, <b>“l\'adresse MAC Bluetooth”</b> se trouve dans la liste.</li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Si vous voulez modifier/supprimer votre adresse MAC ou faire en sorte que l\'application vous la redemande:
            Ouvrez le menu dans le coin supérieur gauche et appuyez sur <b>Restaurer les paramètres Bluetooth</b>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Si vous voulez voir comment avance le développement de <b>Joy-Con Droid</b>, vous pouvez rejoindre le groupe des testeurs.
            Toutefois, soyez vigilants car le groupe des testeurs risque d\'avoir de plus en plus de problèmes sur la fréquence de ses mises à jour.
            Voici l\'<a href="mailto:allplaylive@gmail.com">Email</a> ou rejoignez le <a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid">Discord</a>
            pour plus d\'informations.
            ]]>
        </item>
    </string-array>
</resources>