<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>Werkt Joy-Con Droid op mijn telefoon?</item>
        <item>Kun je Joy-Con Droid laten werken op mijn telefoon?</item>
        <item>Kan Joy-Con Droid schade toebrengen aan mijn Nintendo Switch?</item>
        <item>Wat moet ik doen als Joy-Con Droid de verbinding verbreekt zodra ik speelstijl/volgorde verlaat?</item>
        <item>wat moet ik doen als Joy-Con Droid geen verbindings verzoek krijgt?</item>
        <item>Wat moet ik doen als er invoervertraging is?</item>
        <item>Werkt Joy-Con Droid met alle Switch Firmware-versies?</item>
        <item>Hoe kan ik hulp krijgen of functies / informatie aanvragen?</item>
        <item>Hoe kan ik mijn eigen gebruikersinterface toevoegen aan de applicatie?</item>
        <item>Waarom heb je mijn MAC-adres nodig?</item>
        <item>Hoe vind ik mijn MAC-adres?</item>
        <item>Hoe wijzig / verwijder ik mijn MAC-adres of een Nooit meer vragen beslissing?</item>
        <item>Kan ik aan de test programma mee doen?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>
            <![CDATA[
            Deze applicatie vereist <b>Android 9 (P) of hoger</b>. het gebruikt HID profile wat sommige
            faabrikanten niet hebben toegevoegd aan hun <b>Systeem Software</b>. Je kan je apparaat testen voor HID met deze link:
            <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rdapps.bluetoothhidtester">
            Bluetooth HID Profile Tester</a>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Als uw systeemsoftware het HID-profiel mist; dit kan alleen worden opgelost met een <b>Systeemupdate</b>
            die alleen kan worden geleverd door <b>Apparaat Beheer</b>. Als je deze app zeker wilt gebruiken
            u kunt <a href="https://lineageos.org/"> Lineage OS </a> installeren.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con Droid</b> word gebruikt door veel gebruikers en er zijn nog geen schades gevonden.
            soms, kan de Nintend Switch crashen maar een reset lost dit op.
            Gebruik echter de <b> Joy-Con Droid </b> -applicatie op eigen risico. <b> Joy-Con Droid </b> bied geen garanties.
            
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            "Continu loskoppelen wanneer het scherm Volgorde wijzigen / grip is verlaten." is echter een bekend probleem
            er is nog geen oplossing voor dit probleem bekend. Er is echter een oplossing:
            <ol>
                <li> Ga naar het scherm Order / Grip wijzigen. </li>
                <li> Wacht op Bluetooth-koppelingsverzoek, maar <b> ACCEPTEER NIET! </b> </li>
                <li> Ga een stap terug naar het controllermenu. </li>
                <li> Accepteer nu het koppelingsverzoek. </li>
                <li> Verbinding moet tot stand worden gebracht. </li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Als <b>Joy-Con Droid</b> geen verbindings verzoek terwijl je op <b>verander speelstijl/volgorde</b> scherm zit. Er zijn een paar controles die u moet doen. Controleer of uw apparaat het gewenste heeft
            apparaatnaam voor bluetooth zoals Joy-Con (R), Joy-Con (L) of Pro Controller.
            Als de apparaatnaam correct is ingesteld. Sluit de applicatie en klik op notificatie om de te doden
            onderhoud. Ga naar instellingen en kies de optie controllers loskoppelen op je Nintendo Switch.
            Schakel de bluetooth uit. (Mogelijk wilt u uw Android-apparaat opnieuw opstarten). Zodra al deze stappen
            zijn voltooid. Open het scherm <b> Verander speelstijd / volgorde </b> en open <b> Joy-Con Droid </b> en
            herhaal verbindingsstappen.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Een ander bekend probleem is ingangsvertraging, het opnieuw verbinden lost meestal het probleem met ingangsvertraging op.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con Droid</b> tested up to Nintendo Switch Version <b>9.0.0</b>. There is no guarantee
            <b>Joy-Con Droid</b> will continue you to work on higher versions of Nintendo Switch firmware.
            Please check <b>Joy-Con Droid</b> to see latest supported version before updating your Nintendo Switch Version
            firmware.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Er zijn een paar manieren hoe contact kunt krijgen met de developer:
            <ul>
                <li><a href="mailto:allplaylive@gmail.com">Email</a></li>
                <li><a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid">Discord</a></li>
            </ul>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
           U kunt het voorbeeldproject bekijken <a href="https://github.com/YouTubePlays/JoyConDroidNESStyleController">NES Style Controller</a>.
            Als u een vergelijkbare gebruikersinterface of een nuttig script wilt ontwikkelen, neem dan contact op met de ontwikkelaar.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b> Joy-Con en Pro Controller </b> sturen hun MAC-adres naar <b> Nintendo Switch </b>. Deze informatie wordt gebruikt om opnieuw verbinding te maken. Hoe dan ook,
            in <b>Android OS</b> het is niet mogelijk om toegang te krijgen tot het MAC-adres van een apparaat. De gebruiker kan ervoor kiezen om een ​​MAC-adres op te geven om de verbindingskwaliteit te verbeteren.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Bij de meeste apparaten zijn de volgende stappen voldoende om het Bluetooth MAC-adres te vinden:
            <ol>
                <li> Open vanuit het <b> startscherm </b> de app-lade en open vervolgens <b> "Instellingen" </b>. </li>
                <li> Selecteer <b> 'Systeem' </b>. (Sla deze stap over bij sommige modellen) </li>
                <li> Scrol naar beneden en tik op <b> 'Over telefoon', 'Over apparaat' of 'Over tablet' </b>. </li>
                <li> Scroll naar beneden en tik op <b> "Status" </b>. </li>
                <li> Scroll naar beneden <b> "Bluetooth-adres" </b> wordt weergegeven in de lijst. </li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Als u het ingevoerde MAC-adres wilt verwijderen of wijzigen of simpelweg Never Ask Again-besluit wilt wijzigen:
            Open het zijmenu via het menupictogram linksboven en tik op <b> Bluetooth-configuratie terugzetten </b>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Als je de laatste status van de <b> Joy-Con Droid </b> wilt zien, kun je lid worden van de testergroep.
            Houd er echter rekening mee dat de testgroep van tijd tot tijd meer problemen heeft en regelmatig wordt bijgewerkt.
            <a href="mailto:allplaylive@gmail.com"> E-mail </a> of word lid van <a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid"> Discord </a>
            voor meer informatie.
            ]]>
        </item>
    </string-array>
</resources>
