<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>Funktioniert Joy-Con Droid auf meinem Gerät?</item>
        <item>Wird mein Handy in der Zukunft unterstützt?</item>
        <item>Kann Joy-Con Droid Schaden zu meiner Nintendo Switch Konsole zufügen?</item>
        <item>Was sollte ich tun, wenn Joy-Con Droid nach dem Verlassen von den "Griffweise/Reihenfolge ändern" Menu die Verbindung verliert?</item>
        <item>Was sollte ich tun, wenn Joy-Con Droid keine Verbindungsanfrage bekommt?</item>
        <item>Was sollte ich tun, wenn es eine Eingabeverzögerung gibt?</item>
        <item>Funktioniert Joy-Con Droid mit jeder Firmware-Version auf der Switch?</item>
        <item>Wie kann ich Hilfe bekommen, Fragen stellen oder Funktionen vorschlagen?</item>
        <item>Wie kann ich meine eigene Benutzeridentifizierte Oberfläche in dieser App hinzufügen?</item>
        <item>Was ändert es wenn ich meine MAC-Adresse eingebe in Joy-Con Droid?</item>
        <item>Wo finde ich meine MAC-Addresse?</item>
        <item>Wie ändere bzw. entferne ich die MAC-Addresse oder die "Nicht mehr fragen"-Option?</item>
        <item>Wie kann ich den Testprogramm beitreten?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>
            <![CDATA[
            Diese Anwendung erfordert <b>Android 9 (P) oder höher</b>. Sie nutzt das HID-Profil das mit Android 9 hinzugefügt wurde,  welches einige Hersteller noch nicht oder nie in der <b>Systemsoftware</b> integrieren werden. Überprüfe die Gerätekompatibilität mit <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rdapps.bluetoothhidtester">
            Bluetooth HID Profile Tester</a>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Verfügt deine Systemsoftware über kein HID-Profil, kann dies nur durch ein <b>System-Update</b> behoben werden, welches nur vom <b>Gerätehersteller</b> bereitgestellt werden kann. Wenn du die App trotzdem unbedingt nutzen möchtest, kannst du  <a href="https://lineageos.org/">Lineage OS</a> installieren.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con Droid</b> wird bereits von vielen Nutzern verwendet und hat bisher keine unwiderruflichen Fehler verursacht.
            In seltenen Fällen kann es bei der Nintendo Switch-Konsole zu Abstürzen kommen, aber diese können durch Neustarten oder Zurücksetzen behoben werden.
            Verwende jedoch die <b>Joy-Con Droid</b>-App auf eigene Gefahr. <b>Joy-Con Droid</b> verspricht keinerlei Garantie.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Wiederholte Verbindungsabbrüche, wenn der "Griffweise/Reihenfolge ändern"-Bildschirm verlassen wird, sind ein bekanntes Problem. Es gibt momentan noch keine sichere Behebung dafür. Hier gibt es aber einen Workaround:
            <ol>
                <li>Gehe zu Griffweise/Reihenfolge ändern.</li>
                <li>Warte auf die Verbindungsanfrage, aber <b>nimm sie nicht an!</b></li>
                <li>Gehe einen Schritt zurück zum Controller-Menü.</li>
                <li>Nimm die Verbindungsanfrage jetzt an.</li>
                <li>Die Verbindung sollte jetzt hergestellt sein.</li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Wenn <b>Joy-Con Droid</b> keine Verbindungsanfrage bekommt, obwohl du auf dem <b>Griffweise/Reihenfolge ändern</b>-Bildschirm bist, dann gehe die folgenden Schritte durch:
            Überprüfe, ob dein Gerät den benötigten Bluetooth-Gerätenamen <b>"Joy-Con (R)", "Joy-Con (L)", oder "Pro Controller"</b> hat. Dies sollte normalerweise automatisch passieren.
            Ist der Gerätename richtig eingestellt, schließe die App und tippe auf die Benachrichtigung, um den Service zu stoppen. Öffne auf der Switch-Konsole die Einstellungen und wähle unter <b>"Controller und Sensoren"</b> den Punkt <b>"Synchronisierung von Controllern aufheben"</b>.
            Schalte Bluetooth aus (Du solltest dein Android-Gerät vielleicht auch neu starten). Sobald du alle Schritte ausgeführt hast, öffne den <b>Griffweise/Reihenfolge ändern</b>-Bildschirm auf der Switch und <b>Joy-Con Droid</b> auf deinem Android-Gerät. Wiederhole dann die normalen Schritte zur Verbindung.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Ein weiteres bekanntes Problem ist Input-Delay bzw. eine Eingabeverzögerung. Es sollte im Normalfall reichen, die Verbindung neu herzustellen, um das Problem zu lösen.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con Droid</b> wurde bis zur Nintendo Switch Software-Version <b>9.0.1</b> getestet. Es gibt keine Garantie dafür, dass
            <b>Joy-Con Droid</b> auch auf einer höheren Version der Nintendo Switch-Firmware funktionieren wird.
            Bitte prüfe immer <b>Joy-Con Droid</b>, um die aktuellste unterstützte Version zu sehen, bevor du ein System-Update auf deiner Nintendo Switch durchführst.
            firmware.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Du kannst dich auf folgenden Wegen an den Entwickler wenden:
            <ul>
                <li><a href="mailto:allplaylive@gmail.com">E-Mail</a></li>
                <li><a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid">Discord</a></li>
            </ul>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Schau dir das Beispielprojekt <a href="https://github.com/YouTubePlays/JoyConDroidNESStyleController">NES Style Controller</a> an.
            Wenn du eine ähnliche UI oder irgendein nützliches Skript entwicklen willst, kontaktiere den Entwickler.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <b>Joy-Con und Pro Controller</b> senden ihre MAC-Addresse an die <b>Nintendo Switch</b>. Diese Information wird zum Wiederverbinden genutzt. Allerdings
            ist es in im <b>Android OS</b> nicht möglich, dass Apps selber auf die MAC-Addresse deines Geräts zugreifen. Du kannst dir aber aussuchen, eigenständig deine MAC-Addresse anzugeben, um die Verbindungsqualität zu verbessern.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Auf den meisten Geräten dindest du die Bluetooth MAC-Addresse, indem du folgende Schritte befolgst:
            <ol>
                <li>Gehe zu den <b>Einstellungen</b>.</li>
                <li>Wähle <b>“System“</b>. (Diesen Schritt kannst du auf einigen Geräten überspringen)</li>
                <li>Scrolle nach unten und wähle <b>“Telefoninfo“, “Geräteinfo“, oder “Über dieses Telefon“</b>.</li>
                <li>Scrolle nach unten und wähle <b>“Status“</b>.</li>
                <li>Scrolle noch einmal runter und die <b>“Bluetooth-Addresse”</b> sollte in der Liste angezeigt werden.</li>
            </ol>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Möchtest du deine eingegebene MAC-Addresse entfernen bzw. ändern oder die "Nicht mehr Fragen"-Option zurücksetzen, dann öffne einfach das Hamburger-Menü (mit den drei Strichen) oben links und wähle <b>Bluetooth-Konfiguration wiederherstellen</b>.
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            Wenn du immer auf dem neusten Stand von <b>Joy-Con Droid</b> sein möchtest, kannst du der Tester-Gruppe beitreten.
            Beachte aber, dass du als Tester möglicherweise auf mehr Fehler stoßen kannst und häufiger App-Updates installieren musst.
            <a href="mailto:allplaylive@gmail.com">Schreib eine E-Mail</a> oder besuche uns auf <a href="https://youtubeplays.com/joycon-droid">Discord</a>
            für mehr Informationen.
            ]]>
        </item>
    </string-array>
</resources>